[秒經] Yen又跌啦，嗚呀

幾時跌到6算